認真問 呀媽唔肯出街 唔知我呀媽其實係咪有精神/情緒病

屋企得我同我媽 我媽好後生 仲係4x歲
佢已經有接近10年無做過野 屋企經濟開支依家全部靠我維持
屋企養左隻狗 接近11年 佢生活上重心每日就係圍繞隻狗
我媽唔肯出街 除左日常生活一定要落街買日用品之外

我叫過我媽去返工，因為我唔係專業人士 收入唔高唔過兩萬 我今年25歲 一個仙都儲唔到 之前因為屋企問題仲借左銀行錢 自己仲還緊 無人生
我真係好吃力 我一個人搵錢 要for我同我媽同埋隻狗
仲有屋租 要比家用

佢唔肯返工理由話因為要係屋企睇住隻狗 因為住公屋 隻狗吠會被扣分 同埋唔肯離開隻狗

佢連想買自己既日用品 例如衫 帽 什至買個飯，都要叫我去
黎緊屋企要搬屋 佢連自己要訓張床褥 都要叫我買
吸塵機壞 又叫我去買 乜都係我
叫佢出街 佢就會勞勞嘈嘈 話食個飯點解要佢突登出去買？又要換衫又呢樣嗰樣 佢話諗起就煩就頭痛

佢成日都會話 點解要佢突登出街 佢死都唔肯出 如果我唔肯幫佢 就會同我嘈

近呢兩個星期 開始推動佢去搵下part time 想佢可以一齊幫補屋企同埋接觸呢個社會
因為佢無朋友 無社交 無人生 每日都係坐係屋企同隻狗一齊
過多三個月 屋企仲要搬屋 我經濟上真係好吃力
佢都死都唔肯返工 搵埋工比佢 叫佢去見 唔係辛苦工 佢都唔肯
我知道佢自己仲要有碌卡買隻狗啲野 但佢找唔到 一直滾緊卡數 我都無咁多能力幫佢找埋

佢唔肯出街個程度已經嚴重影響大家日常生活同經濟
我亦都無哂人生 我可以點
我知道年尾公司仲會裁員⋯⋯⋯

加油樓主

如果比佢發現左 網購同 foodpanda 你就大獲...

放你隻狗去朋友度先
呃你阿媽話佢走失咗
應該可以逼到佢落街搵狗

斬左隻狗佢

嫁比有錢人 完